［集思廣益］輪班人士的part time選擇

本身自己份工要每6日shift一次，中》早〉夜咁返。咁上網睇過大部份parttime都係要返固定時間，所以都返唔到。

做咩工種其實冇咩所謂，只係想搵啲返工時間彈性啲而且每日4～6小時，或者可以接受到我間唔中射波嘅parttime(因為返正職，可能一射就一個星期）。

大家有冇咁嘅情況

揸的士
做車手送外賣

冇車牌

同埋7仔果啲會唔會接受到我要求

搵另一份每六日shift一次既

有冇推介

做über 幾時都得

做老闆

炒散

同你做緊同一份既另外一更勿相認

六日shift一次嘅工大把啦

救生員

戲院

返shift
重有力可以返pt
快d介紹你份工黎

梗係做國家項目啦

樓豬一個月放幾多日假

Part time 保安